大家爭劉馬車多D 定 達哥多D?

:劉馬車
:達哥

原來達哥已經去到馬車級數

憎

溝埋一齊去堆田啦
爭咩

老實講達哥
劉馬車件垃圾本身就冇期望